一人一個打籃球最欠打嘅行為

我先
最憎人串串貢，好冇品

搶玩具玩

成班on9爭玩具玩

帶條女黎 又屎波

除衫打

開冷氣

入完波學NBA班猩猩un下un下慶祝